你地流血，你地痛哭，就係警犬們興奮嘅來源

當你地心底裡，對香港警察仲存有一絲希望時
其實佢地已經徹徹底底變成茹毛飲血嘅禽獸

毆打手無串鐵嘅市民，就有如強姦
第一次做這種事，事後或許會有內疚，會恐懼被復仇被追究
第二次後，發覺沒有後果，開始不再恐懼
第三次後，開始享受過程，開始以毆人為樂
逐漸變成一種毒癮，每次聽見你們我痛哭，聞到你們嘅血腥，便如飢餓的鯊魚，失心瘋一樣要把你們打個痛快。
後來已經忘了當初為何毆打市民，總之就成了一種習慣，一種毒癮，每過一段日子就心中癢癢，就像野獸般要衝到街上找一個無辜市民打個痛快，想要聽聽無辜少男少女嘅哀號，看看他們血流成河的景象。

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算